監警會報告：7.21 無警黑勾結，張建宗：不要糾纏721應「向前看」

７２１行動相關，不忘７２１，不容更改７２１歪曲歷史

#21May #全港 #和你跑
【元朗恐襲10個月 - #39MRUNFOR721和你跑】
日期 : 5月21日 (四)
時間 & 地點 : 不限
事後請在社交平台hashtag #39MRUNFOR721
Source :

#21May #元朗 #721
【7.21唔見人十個月】
日期 : 5月21日 (四)
時間 : 20:00
地點 : 元朗黨鐵站
Source :

#21May #全港 #721
【不忘7.21快閃文宣】
日期 : 5月21日 (四)
時間 : 不限
地點 : 不限
Source : 香港人內心

拒絕修改721歷史；監警會報告：7.21 無警黑勾結，張建宗：不要糾纏721應「向前看」

想更改歷史，屌係老母啦，我記一世啊
我要下一代都知咩事

覺唔覺依兩位垃圾講的野係有關聯？
個日鐵證如山，絕不任佢地更改歷史

依D記憶要世世代代傳承落去

警黑勾結

就暫時本人知道新聞上最新721被捕人數只有37人 檢控人數暫時不明
來源係1月29日(三) 李桂訪問回答數字

push

推

721 唔見人

而家仲想呃鳩人屈鳩人

又係時候print文宣了

鵝餃完李魯婆然後話唔好糾纏要向前看好唔好？

ＹＥＳ快閃文宣需要大家努力

push push

張建宗
無陰功

毋忘721

8點元朗黨鐵站見

向前到元朗國看

721

Push

Up

1

2

3

點解無人講721？

發生咩事，大家原諒左721？

Pishhhhh

Upupupup

唔見人

pish